彭博社：中美談判氣氛低落「幾乎沒有進展」

彭博社引述消息人士指，中美雙方談判氣氛低落，近乎沒有進展。中國商務部確認美方已將關稅升級，表示對此深表遺憾，將不得不採取必要反制措施。商務部指，希望雙方相向而行、共同努力，通過合作和協商辦法解決存在的問題。關稅實施後，美國股市有所下挫，惟亞太區波動不大，人民弊更稍見回升。

劉鶴在談判前表示，希望在當前特殊形勢下，理性、坦誠地與美方交換意見。他又強調加徵關稅不是解決問題的辦法，認為不只對中美雙方不利，對全球也不利。他逗留了約90分鐘後離開。會談後，劉鶴和萊蒂澤以及姆紐欽在當地時間約8時40分共進晚餐。

美國股市有所下挫，惟亞太區波動不大，人民弊更稍見回升。

無打錯字

中國跟本理撚得侵，今次真係博鳩佢落台，民主黨個班個個大愛包容或親共，重好過奧班馬年代

關稅喺東岸時間 00:01am 實施
美股呢段時間都收咗市喎

好on9